好似終於有取代到Airpod既耳筒？

就咁睇好似奇奇怪怪 但戴上耳仔之後即刻變到好順眼
一直都係用Android 機既用家表示幾有興趣
期待巴打review

An error occurred. Please try again later.
(Playback ID: RvVwtN1YExxeIs6O)
Learn More

好似雞子

sorry 補返link

睇下條片 我覺得望落都係唔知點咁就咁
但戴左上耳係兩回事黎完全 外觀好過airpod自己覺得

仲取代airpod
airpod pro都出咗十世

樓g坐左幾年 唔好怪佢

sor 習慣左
airpod pro定普通airpod都係習慣左就咁叫airpod
總之你明就得啦

個ANC開左差唔多等於無開
點取代Airpods Pro...

係講緊上一代？
定呢代已經有得試

三星竟然賣腎

airpod一早應該收皮
buds live吊打airpod

小米Airdots一早超越左啦

真，因為airpod實在太差，過期貨黎

巴打不如講多少少

不過Airpods Pro勁過Airpods第一第二代勁多
我個人覺得呢隻就算取代到一二代都取代唔到Pro
最少隔音方面

送左粒唔知乜鳩野黄豆咁大粒

我都記得呢段嘢，但唔記得左邊度黎

乜撚嘢嚟，蠶豆咁嘅樣